是日晚餐 回鍋肉 + 蕃茄傻仔湯

大家好
今晚終於唔係食牛
順便清埋樽豆瓣醬 所以今晚整回鍋肉
我都係第一次整

先用火槍噴表皮 然後用鋼絲刷 清乾淨個面

洗乾淨就 蔥薑 紹酒 花椒粒
凍水落 水滾煲15-20分鐘
上網d人好似會煮到熟曬 不過我冇
煮完就即刻沖水冷卻

凍左就可以切片備用
料頭有京蔥 蔥段 薑 蒜 辣椒 洋蔥 椰菜同豆豉
調味就豆瓣醬 海洋醬 黃豆醬同生抽 少少鹽同糖

先爆左d豬腩先 爆到出曬油之後
就落豆瓣醬炒香

然後就 除左椰菜同蔥綠 倒曬d配料落去炒

最後加椰菜 炒到淋身就可以

嘩~~~~今晚呢個好好食架
真係冇呃你~~~ um等我試下先
嘩 真係無得頂 好正架~~~
喉嚨好c伏
一拎到出去就好快清曬
好食架 正啊~~~~~

1.

1

夠唔夠辣?

一秒

好想食

wadiu好能正

很好送飯

專業搶香
Po主既野食不嬲高汁

隔住個mon都覺得香

可以送好多飯

個湯

唔夠
我呢隻豆瓣醬唔辣

fast

呢個真心唔難整
試下整 好食

唔想俾你再話狗屎

要減肥啊

人地會唔會落乾辣椒

好惹味

今日可以食幾碗

你一個人食唔食得哂呀

我見有d會加新鮮辣椒
不過正宗應該落郫縣豆瓣醬
呢隻好似辣的

多謝蘭
你平時既家常菜都好吸引

謝 但你整既野食蘭都想食

隔離飯香

今日都特登煲多左飯

湯好飲
平時見你飲得多 搞到今日都要煲返煲

As usual

今餐唔會食曬 會食幾餐

想食師
d肥肉好正

傻仔師

回鍋肉唔洗回鍋？

個肉好惹味
爆曬d油出黎就冇乜油膩感

家常師

你既

唔洗回鍋

好好送飯

好正呀

最吸引係湯

今次冇上熱門唔洗比人屌老母

望落好jeng

番茄傻仔湯係我屋企最簡單嘅湯

琴晚Auntie好忙

好簡單既湯水 要滋潤吓

多謝你
我都係第一次聽人講 追曬我d post
好快架啦
不過解封之後 如果班友唔生性
可能又再鎖過

Ching 廚藝好勁

幾惹味
唔難整 仲好好送飯

同我一樣
我都係識一兩個

呢個餸其實唔難整
切好曬 跟住step慢慢落
你都可以整到

唔好呀大佬 呢半年淨係出街食過兩餐飯
好想做尖 好想食wood fire pizza
巴打有無啲入門級菜式

你想食d類型先，肉定海鮮，中定西

我都好想做gym
上次一ease 我馬上狗衝日日做
做左幾個星期又再封

我最想去坐低食碗熱辣辣既pho

中西都無所謂平時都有煮下三文魚大蝦
Lockdown 真係會暴肥
有無去開Springvale 食pho 有間好出名個湯好好味

可以試下買d海鮮返黎 粉絲蒸
你如果住近city 就可以去vic market 買
唔係既woolies 都有1蚊隻

中餐咕嚕肉 柱侯牛腩 咖喱雞果d都唔難

西餐可以拎d compound butter 搽雞然後焗

想玩有挑戰性d 可以試下買d osso buco返黎
煎香佢 加d蕃茄蓉一齊燜 然後整個1 pot pasta

以前有段時間住過springvale 一個月
果到d pho食左90%
仲有間台式野 阿居師都好正
我最鐘意都係city pho thin
同我係越南食一樣味

老母有一排病咗入院
我每日煲湯同燉湯
錫晒佢

澳洲豬肉有陣腥臭味

好想食...

你呢d湯水好正呀
搞到我都想入院

係呀 因為佢地唔放血
所以勁腥
落左薑蔥紹酒同花椒 癖曬d腸臭味

我係女想cow我？

呢個好簡單
整一碟肯定食幾碗飯

屌你咁咒自己！！

仲有你之前個東坡肉

高汁 想食